明知將軍澳走唔到都入去？

一定係包口裝戰術

警告你地唔好再屌警察老母